忍咗幾年，頭先終於同女神表咗白

女神= 我=

：不如我考你一條IQ題呀，知唔知點解香港冇人挖礦？

：唔知呀？

：因為佢哋係曠工囉

：哈哈又幾好笑喎

：咁知唔知我係礦工嚟？

：係咩？點解呀？

：因為you are mine now（然後一手拖埋去）

之後嘅情節就唔講啦，都係情侶啱啱一齊嘅嘢，去下百佳呀，玩下後門呀，家暴呀咁樣。

希望大家重陽節出到pool啦，各位巴打加油豬唷xdddd

0/10

精神分裂/10

唔好笑

4/10

-1/10

Jm9

-10/10

打埋家暴個part先，之後再比分。

我明有咩好笑
但係好似唔太通？

On9/10

oic😂👌

唔好笑所以攞唔翻個名

扑咗未

樓主住天水圍

我比0分

真係好好笑

真係用icon代名 0/10 破壞傳統

自從馬丁無咗個名之後
愈嚟愈痴線

成班死毒撚唔抵得我溝到女

住喺你個心度

啱啱俾啲巴絲扑完

重作

痴線/10

聽到好老尷 0/10分

尷尬/10

0/10 重新作過

😂👌🔥💯

0/100000

0分重作

唔知你做乜鳩 講撚埋哂啲低b 嘢

隔住個mon都覺得尷尬

Ok

-10/100

都要佢冧你先得,廿幾年前同佢講埋D唔好笑既笑話,難得佢又肯比面笑下
最緊要睇啱時機一手揸落....佢隻手度
女仔隻手揸過一次就隻眼開隻眼閉,一直俾你揸落去
咁就揸左27年,囡囡都20歲

巴士唔好放治療

負分重作

如果女神英文拎U咁點算

唔係幻愛，係幻覺呀你

呢個麻麻地喎ching

zero

岩岩見到樓主畫像

佢讀ling u，英文唔會拎u啩

睇到都覺得尷尬

搞唔掂

岩岩用左你個笑話，failed

唔使諗住拎返個名，反省吓先

你有冇拖佢先

吓？

呢啲叫交換

自己後門都好玩

-2/10

不外乎用碌鳩打佢塊面，彈下佢龜頭嗰啲啦

我笑得出喎，不過今次係恥笑，都唔知你做乜膠

我笑左，個笑點係因為你太on9

敢打女人
正評咗

女神= 我=

幻愛

10/10

好笑咩

膠都廢事比

Gay

自己同自己表白
自己家暴自己

：因為佢哋係曠工囉

呢行好唔掂

shut up and sleep early la 7 head

完全唔知你做乜鳩

幾年 你28日前先同你女神表完白咋喎

還我馬丁露乜鳩

read👌

樓主係咪覺得自己好有趣

條女咁都受都係屎都有得佢食

我=我

格劍

彈佢龜頭

ok喎屌

睇唔撚明講咩

見到你幅畫像

On9

唉

你個名仲好笑過你篇野

好尷尬

on9/10

嗰句隻眼開隻眼閉咁就拖左27年
warm到

無是咁的

You are mine now

A0/10

見到家暴先笑到

ok la
feel到樓主好努力 俾個努力分你

有幾多人唔識mine點解

百佳開房打飛機？

樓主對塊鏡表白？

唔好咁啦你地，樓主諗左幾年

睇開輕小說既人都知, 内容唔重要, 最重要插圖呀屌你

10/10 upvote

哇屌
咁未笑撚死人？
死撚左咁點算？

有無人解釋下笑位喺邊？

ching收手喇唔好再搞爛gag啦

feed me!!!feed me!!!you are mine!!!

7/10

/10